---
aid: 9025
zid: 539376
title: "话说，之前关于帝国长女的定位是不是有问题？"
author: 仓鼠渣
date: 2014-04-16 12:22:30+07:00
lastmod: 2014-04-19 23:27:00+07:00
---

仓鼠渣 于 2014-4-16 12:22:30 发表了：

长女团的特点是什么

是萌妹子

是穿制服的萌妹子

是受过军事训练的制服的萌妹子

是好多好多受过军事训练的制服的萌妹子

这不就是元老新娘团吗？做燕子做监军完全不合适的说。

建议，长女团以高级生活秘书的要求进行培训。除了基本训练，还要掌握一定的军事素养，不至于面对突发危险手足无措。具备一定的医药知识，元老有点小病小伤也能自己处理或者在别人处理的时候监督。具备相当的文化，以便和元老交流没有困难。同时要有军事民政工业等基本常识，以便在必要时刻成为元老副官。

由于地位特殊，长女必须是孤儿。没有家庭瓜葛。

入选年龄应该在 10 岁左右，不易太小，怪蜀黍去死。挑选和自愿并行，缺一不可。

学期长达 6 到 8 年，全封闭训练。外出一律集体行动，始终保持忠诚度。

毕业前必须参加过至少一次战斗。这点要在入学时强调。虽然肯定是己方优势下的战斗，但不畏惧上战场的人更不容易动摇对元老的信心。

毕业后即退役，由元老院分配。一次毕业人数不能少于元老人数。总人数大概在 3000 到 5000 人左右。

如此，可以给元老提供擅长各项领域且绝对忠诚的新娘。

---

仓鼠渣 于 2014-4-16 12:25:02 发表了：

Ps 以类似要求建规模缩小的骑士团！！

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-16 12:44:39 发表了：

没意义，还不如让元老的后代都强制服兵役，这么做只会让元老后代一代比一代没用

---

仓鼠渣 于 2014-4-16 12:55:54 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-16 12:44
>
> 没意义，还不如让元老的后代都强制服兵役，这么做只会让元老后代一代比一代没用

元老后代也要强制兵役哦

这个其实是养新娘，之前的养暴力机关才是没意义的说。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-16 13:32:06 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-16 12:55
>
> 元老后代也要强制兵役哦
>
> 这个其实是养新娘，之前的养暴力机关才是没意义的说。

养新娘？我想没有哪个男人会愿意和一个随时可以杀了自己的女人睡在一张床上吧

---

仓鼠渣 于 2014-4-16 13:50:53 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-16 13:32
>
> 养新娘？我想没有哪个男人会愿意和一个随时可以杀了自己的女人睡在一张床上吧

这已经是最可靠的洗脑的说。

真要杀，无论有没有军事技术，一根金钗就可以了呀。

---

knifers 于 2014-4-16 18:01:06 发表了：

帝国长女团，也被称为元老的军武娘系后宫备选团。。

---

仓鼠渣 于 2014-4-16 19:00:10 发表了：

> knifers 发表于 2014-4-16 18:01
>
> 帝国长女团，也被称为元老的军武娘系后宫备选团。。

就是这个意思的说

所以和军事训练相比……要增加文化课呀。

而关键则是绝对忠诚。

---

尤冈蒙多 于 2014-4-16 19:33:04 发表了：

所谓帝国长女完全是真红个人的恶趣味

---

真红骑士 于 2014-4-16 20:04:30 发表了：

> 尤冈蒙多 发表于 2014-4-16 19:33
>
> 所谓帝国长女完全是真红个人的恶趣味

+MAX

本来就是我的恶趣味，而且这个设定我压根就没想过能转正

---

仓鼠渣 于 2014-4-16 20:06:31 发表了：

> 真红骑士 发表于 2014-4-16 20:04
>
> +MAX

乃的同人一直没写吧

http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=22483

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-16 20:44:56 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-16 13:50
>
> 这已经是最可靠的洗脑的说。
>
> 真要杀，无论有没有军事技术，一根金钗就可以了呀。

就算不杀人我想没有哪个男人会喜欢掌握杀人技术的女人····················

---

liutom2 于 2014-4-16 22:03:29 发表了：

帝国长女团就是宅男的恶趣味而已，实际上是没法建立这么个东西的。

真想建，这东西也应该是某种非官方的民间组织

---

liutom2 于 2014-4-16 22:36:57 发表了：

我来编一点吧

帝国长女团从来都不是一个正式部队，或者说，这支部队从来都没存在过。只要看看这个名字，就知道这都是些什么人了。“帝国长女”们最初都是元老们收养的女孩子，相当数量的元老们为了满足自己的幻想收养了一大批女孩，其中很大一部分都成了元老的“长女”，因为元老们的亲生子女年龄都要小的多。这些“长女”们在芳草地享受了最高水平的教育和远超同龄人的生活待遇，因此“长女”们对元老院的认同感极强，直到某一天，“长女”们自发建立起一个小团体，其目标就是要建立由元老院统治的帝国。

“长女”们拥有十分强大的资源，她们很快就有了自己的制服---某位元老设计的党卫军制服的仿制品，她们还有自己的盔甲---某位元老为自己“长女”设计的超炫胸甲，“长女”们的武器更是五花八门，由于她们是元老的亲属，在获得武器方面毫无困难，从转轮手枪到后装步枪，刺刀长矛到手榴弹，据说连文总的边军长刀、王瑞相的斧子都被扛出来过。

某些元老认为这完全是瞎胡闹，但有相当数量的元老则是抱着看热闹的看法，因此长女们不但没被阻止，反而得到了大量的资助，长女们的活动似乎成了某种 COSPLAY，不止一次有人发现元老偷看长女们的活动。

先写这么多吧，这算个引子

---

liutom2 于 2014-4-16 22:45:21 发表了：

可以这么设想，帝国长女团的总后台其实是文总，文总想给自己建立一个骑士团，而给长女团提供各种资助的都是一群喜欢萝莉和动漫的 BT 大叔，这帮人利用小姑娘们的热情给自己找乐子。

至于长女们在各种场合出现，那真是太正常了，她们跟着自己的爸爸去的。

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 01:03:45 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-16 20:44
>
> 就算不杀人我想没有哪个男人会喜欢掌握杀人技术的女人····················

呜呜，但如果不做新娘，完全女性的暴力机关没有存在可能了

偶想在长女团厨房展示自己厨艺的梦想也失败的说…

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 01:11:57 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 01:03
>
> 呜呜，但如果不做新娘，完全女性的暴力机关没有存在可能了
>
> 偶想在长女团厨房展示自己厨艺的梦想也失败的 ...

干吗要完全女性的暴力机关？

---

如水般飞舞 于 2014-4-17 07:56:49 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-16 20:44
>
> 就算不杀人我想没有哪个男人会喜欢掌握杀人技术的女人····················

你错了，这种女人能大大满足男性的征服欲望，所以肯定大受欢迎

---

goldentree 于 2014-4-17 08:09:57 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-16 20:44
>
> 就算不杀人我想没有哪个男人会喜欢掌握杀人技术的女人····················

逮住个妹子。。。。。感觉你根本不了解男人啊

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 09:10:33 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 01:11
>
> 干吗要完全女性的暴力机关？

那…长女团的定位是……？

---

沙赫特 于 2014-4-17 09:51:13 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-16 12:44
>
> 没意义，还不如让元老的后代都强制服兵役，这么做只会让元老后代一代比一代没用

贵族的存在基础，一大核心就是军功或者军事垄断，所以元老后代服兵役是非常好的建议

---

bingbing305 于 2014-4-17 10:09:36 发表了：

_本帖最后由 bingbing305 于 2014-4-17 10:16 编辑_

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 09:10
>
> 那…长女团的定位是……？

红小兵，全国 cosplay 巡游大活动。史无前例的串联，最高潮就是文总在南京接见长女团代表，带上袖章，宣布历史将属于你们。至于长女团具体干什么，共青团，童子军干什么，她们基本上也会干差不多的事情。野营，准军事训练，五条杠干部捷径。

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 11:03:32 发表了：

> bingbing305 发表于 2014-4-17 10:09
>
> 红小兵，全国 cosplay 巡游大活动。史无前例的串联，最高潮就是文总在南京接见长女团代表，带上袖章，宣布 ...

这样的组织感觉凝聚力有限……

规模会很大，活跃时间会很短，军事训练也就军训水平。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 16:00:50 发表了：

> 如水般飞舞 发表于 2014-4-17 07:56
>
> 你错了，这种女人能大大满足男性的征服欲望，所以肯定大受欢迎

那他们就不担心自己的脑袋了？别哪天被拧断脖子或者踩裂脊椎了再后悔····························

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 16:02:08 发表了：

> goldentree 发表于 2014-4-17 08:09
>
> 逮住个妹子。。。。。感觉你根本不了解男人啊

我了解男人的生殖器（这是实话）

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 16:03:26 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 09:10
>
> 那…长女团的定位是……？

女性的元老后代集训队吧

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 16:04:46 发表了：

> 沙赫特 发表于 2014-4-17 09:51
>
> 贵族的存在基础，一大核心就是军功或者军事垄断，所以元老后代服兵役是非常好的建议

魏张陆军？明家海军？苏家空军？石家陆战队？

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 16:11:12 发表了：

> wangsaozong 发表于 2014-4-17 16:09
>
> 就魏爱文那指不定张国焘的节奏……当然他的事现在很少写了

我觉得他挺会卖逼的（我弟弟原话），将来要拉拢他来我们空军

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 16:16:10 发表了：

> wangsaozong 发表于 2014-4-17 16:14
>
> 你们姐弟俩简直不能直视！

额，会卖逼还会装逼的人的确难得

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 16:26:20 发表了：

> wangsaozong 发表于 2014-4-17 16:19
>
> 魏全国领袖快被你们姐弟俩吐槽至死了……

反正将来的临高空军也不会有多大的规模·························几百个人几十架飞机就差不多了·····················满足巡逻南海海面，侦察，测绘和一定的对地攻击能力就够了···············反正我弟弟的飞行水准也高不到哪去（高了也没多大用，又没有敌机给你打，能飞起来再落到机场就行）···········

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 17:22:18 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 16:03
>
> 女性的元老后代集训队吧

不要啊~~~那个时候偶们的年纪都一大把了……

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 17:28:25 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 17:22
>
> 不要啊~~~那个时候偶们的年纪都一大把了……

我是准备在二五以后就得癌症死了···················管他的························

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 17:47:31 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 17:28
>
> 我是准备在二五以后就得癌症死了···················管他的············ ...

苏姐姐乃可是要做长女团指挥官的人哟

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 18:07:31 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 17:47
>
> 苏姐姐乃可是要做长女团指挥官的人哟

我都二十大几的人了能指挥几年啊···················

---

knifers 于 2014-4-17 19:01:53 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 16:26
>
> 反正将来的临高空军也不会有多大的规模·························几百个人几十 ...

“你们之前的表现很好，接下来开始实机飞行。只要过了这最后一关，你们就可以成为光荣的帝国空军的一员了。”

“那么，怎么才能算过关呢？”

“起飞后活着回来。。”

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 19:04:17 发表了：

> knifers 发表于 2014-4-17 19:01
>
> “你们之前的表现很好，接下来开始实机飞行。只要过了这最后一关，你们就可以成为光荣的帝国空军的一员了 ...

正合我和我弟弟共同讨论的结果············能飞行 50 小时不摔就算合格的飞行员···················（貌似还是有点高）·

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 19:09:39 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 18:07
>
> 我都二十大几的人了能指挥几年啊···················

小几十年没有问题吧

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 19:10:49 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 19:09
>
> 小几十年没有问题吧

我还是在老了以前就死了的好

---

天青地白 于 2014-4-17 19:19:01 发表了：

_本帖最后由 天青地白 于 2014-4-17 19:20 编辑_

> 真红骑士 发表于 2014-4-16 20:04
>
> +MAX

真红你不行啊，本来帝国长女你看了普京的少年军校后力推的东西吧。怎么现在妹子一反对就耸了？

本楼还是有价值的，既然元老们搞这个第一目标是萌妹子。搞成奇怪属性小团体是很正常的。临高的风格本来就突出了囧宅们为所欲为后能搞出多少奇奇怪怪的东西。

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 20:34:14 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 19:10
>
> 我还是在老了以前就死了的好

那还有十几年呢

女人四十一枝花的说

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 20:38:42 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 20:34
>
> 那还有十几年呢
>
> 女人四十一枝花的说

我不是花，我是刀

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 20:41:12 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 20:38
>
> 我不是花，我是刀

嗯，苏姐姐是四十把刀的时候也还早呢~~~

现在就建长女团的话苏姐姐可以做十几年指挥官哦~

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 20:44:06 发表了：

> 天青地白 发表于 2014-4-17 19:19
>
> 真红你不行啊，本来帝国长女你看了普京的少年军校后力推的东西吧。怎么现在妹子一反对就耸了？
>
> 本楼还 ...

http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=539581&amp;extra=page%3D1

关于成立长女团……不对，是元老新娘团的建议。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 20:46:52 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 20:41
>
> 嗯，苏姐姐是四十把刀的时候也还早呢~~~
>
> 现在就建长女团的话苏姐姐可以做十几年指挥官哦~

我不想等我满脸皱纹和老年斑，头发都白了再死

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 21:00:58 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 20:46
>
> 我不想等我满脸皱纹和老年斑，头发都白了再死

以偶们的营养，至少要 60 岁之后……

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 21:04:46 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 21:00
>
> 以偶们的营养，至少要 60 岁之后……

不，我希望自己能在尽量年轻时死

---

bingbing305 于 2014-4-17 21:27:17 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 11:03
>
> 这样的组织感觉凝聚力有限……
>
> 规模会很大，活跃时间会很短，军事训练也就军训水平。

苍鼠纯洁的心灵，不知道一群年轻人野营一般是干什么的。

还有很多料想不到的事，剥开表皮就露出了真相。苏联建设社会主义已有四十多年，从形式上看。它的成就至今仍然存在。宫本修正主义集团的《赤旗报》，原封不动地大力宣传这些东西。例如，某工厂的共青团组织，夏季每逢星期六和星期日就用工厂的汽车载运大批帐篷，到森林去野营。把这种照片刊登出来加以宣传。日本的青年工人看到以后，感到每星期都能到野外去野营实在是太棒了，还是社会主义国家好哇。可是，到那个工厂去实习过的日本留学生，被邀请参加野外野营回来之后，却气得满脸通红。问他为什么这样，他说：“所谓野外野营生活就是唱那些无聊的歌，跳那些下流的舞。如果到此为止，倒也罢了。可是，到了深夜，这些男女就一对对步入丛林深处，只剩下我孤零零一人在帐幕中，那些人直胡闹到天亮才河来。第二天整个白天就在帐幕中蒙头大睡，到了晚上，整理整理帐篷再回工厂，这就是共青团主办的、每周让团员过着的有组织的生活。

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 21:36:52 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 21:04
>
> 不，我希望自己能在尽量年轻时死

那也要好久的说……

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-17 21:39:09 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-17 21:36
>
> 那也要好久的说……

差不多二五的时候我就可以死了····················

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 21:41:01 发表了：

> bingbing305 发表于 2014-4-17 21:27
>
> 苍鼠纯洁的心灵，不知道一群年轻人野营一般是干什么的。
>
> 还有很多料想不到的事，剥开表皮就露出了真相 ...

乃坏掉啦！

PS 看这个帖子

http://bbs.cctvdream.com.cn/forum.php?mod=viewthread&amp;tid=539581&amp;page=1#pid5420588

乃要能拉一票人支持长女团转正，偶就写一个长女团野营的同人出来——嗯暂时定名为《长女团的日常之惩罚性野营》

---

仓鼠渣 于 2014-4-17 21:44:18 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 21:39
>
> 差不多二五的时候我就可以死了····················

还有 7-8 年……

---

liutom2 于 2014-4-18 17:35:15 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-17 16:26
>
> 反正将来的临高空军也不会有多大的规模·························几百个人几十 ...

你弟弟恐怕空军超标，因为空军很在乎载荷，所以你弟弟在身高和体重方面都是超标的。

当然，他可以玩飞艇，那个似乎不太在乎载荷。

---

仓鼠渣 于 2014-4-18 18:41:04 发表了：

> liutom2 发表于 2014-4-18 17:35
>
> 你弟弟恐怕空军超标，因为空军很在乎载荷，所以你弟弟在身高和体重方面都是超标的。
>
> 当然，他可以玩飞艇 ...

说来……文马二人都是飞艇党……

而重于空气的飞行器实在不安全……

---

大海航行靠三宝 于 2014-4-18 18:51:40 发表了：

本来就没指望长女团去砍人吧，主要就是政委，督战，劳军

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-18 19:44:23 发表了：

> liutom2 发表于 2014-4-18 17:35
>
> 你弟弟恐怕空军超标，因为空军很在乎载荷，所以你弟弟在身高和体重方面都是超标的。
>
> 当然，他可以玩飞艇 ...

我弟弟确实驾驶过飞机···········以前在某个航空俱乐部··············不过就两三回··········咳咳··············当然那是两三年以前了··············

---

仓鼠渣 于 2014-4-18 19:45:13 发表了：

> 大海航行靠三宝 发表于 2014-4-18 18:51
>
> 本来就没指望长女团去砍人吧，主要就是政委，督战，劳军

感觉……不大可能拆散了用。

一群男人里加几个女人会很麻烦。而且当时的思维下女政委的效果可疑，所以当不了政委。

督战队不需要，伏波军的士气不是靠督战队维持的。

劳军……是文工团？！

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-4-18 19:46:40 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-18 18:41
>
> 说来……文马二人都是飞艇党……
>
> 而重于空气的飞行器实在不安全……

我弟弟一向是对飞艇嗤之以鼻的，说那是”野蛮人的猪尿泡“，他一直是坚定的飞机党人············最喜欢 F-104

---

仓鼠渣 于 2014-4-18 20:19:12 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-18 19:46
>
> 我弟弟一向是对飞艇嗤之以鼻的，说那是”野蛮人的猪尿泡“，他一直是坚定的飞机党人·········· ...

F-104 StarFighter 星际战斗机……

---

大海航行靠三宝 于 2014-4-18 20:25:27 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-18 19:45
>
> 感觉……不大可能拆散了用。
>
> 一群男人里加几个女人会很麻烦。而且当时的思维下女政委的效果可疑，所以当 ...

不拆开怎么用，长女肯定都是军官了，主要是技术和文职类的，还可以负责纠察的工作

---

仓鼠渣 于 2014-4-18 20:35:30 发表了：

> 大海航行靠三宝 发表于 2014-4-18 20:25
>
> 不拆开怎么用，长女肯定都是军官了，主要是技术和文职类的，还可以负责纠察的工作

想不出为什么要把这些工作合起来组一个长女团--

所以还是定义长女团是新娘团比较好啦。至少目的索非常明确的说。

---

avatar 于 2014-4-18 22:21:50 发表了：

长女团不是新娘团，长女团的基础是芳草园吸纳的 5-10 岁的女孤儿，成型是穿越后 6-8 年期，这个时候 500 废们大多已经有 N 个女仆乃至有老婆了，不至于太过猴急把主义打在这些预备干部上。

芳草园出来是帝国未来的栋梁，女仆训练营那些契约奴根本不可同日而语。是基本干部来源，是大陆攻略的基础，所以原则上不能让元老把她们作为新娘优先考虑，（为了保证干部数量，恐怕届时还得限制女干部的出嫁年龄），而且就人数而言，每年毕业超过 1000 人，其实也超过了元老们的胃口。

女人在这个新世界地位很低，从政障碍很大，所以芳草园培养出来的女干部们比男干部更多地依赖元老院的权威，帝国长女的称号有利于打开局面。作为孤儿，没有监护人，元老院就是她们的监护人，元老就是她们的叔伯，又比元老们的子女年纪大，作为必然最忠于帝国的一群，称为帝国长女并不为过。

---

仓鼠渣 于 2014-4-19 02:45:08 发表了：

_本帖最后由 仓鼠渣 于 2014-4-19 03:06 编辑_

> avatar 发表于 2014-4-18 22:21
>
> 长女团不是新娘团，长女团的基础是芳草园吸纳的 5-10 岁的女孤儿，成型是穿越后 6-8 年期，这个时候 500 废们大多 ...

原本就索孤儿全部强制入学，那所谓“帝国长女”只能是一个类似“女孤儿中学毕业生”之类的称呼而不能成为组织啦。

并且……一个最重要的问题——女仆学校已经建成了呀。

基建已经投入，配套人员和设备也已经全有，并且有了相当的经验，花了那么大的代价，难道因为 500 废基本解决了生理问题所以学校关门喵？这个是绝对不可能的说。

所以，偶的方案就索在生活秘书的有无问题解决之后，提高质量，以更长时间的营养和教育来培养第二代生活秘书啦。

PS.总觉得最忠于元老院的人是元老院从小训练并且之后成为元老配偶的人。

---

avatar 于 2014-4-19 03:44:14 发表了：

_本帖最后由 avatar 于 2014-4-19 03:56 编辑_

> 仓鼠渣 发表于 2014-4-19 02:45
>
> 原本就索孤儿全部强制入学，那所谓“帝国长女”只能是一个类似“女孤儿中学毕业生”之类的称呼而不能成为 ...

女仆学校教的服从和芳草地的纪律可不是一回事

女仆就成为元老的奴隶就能成为旧世界的奴隶，不具备反抗性

一五之后元老的基本生活已经不是问题。我们需要的是能辅助统治，有政治能力的二代秘书了，要作为左膀右臂又得离不开元老院的

我们应该设定她们本来是一个松散的小圈子（女性在这个世界的社会地位低，更需要抱团），然后元老院利用并发展成元老院最忠诚的盾牌，不是所有女孤儿都能进入的。起码需要意志坚定，有能力。她们天然地归属于元老院，要身心都无条件服从元老院。要说类似的，就像清代的内务府包衣，说不好听的就是家奴，不过和内务府包衣一样，那是位高权重的家奴了。

专门弄成全女帮再在这个基础上发展出一队专门类似 12ss 的武装部队。。。满足元老们的恶趣味嘛。

---

仓鼠渣 于 2014-4-19 10:29:11 发表了：

> avatar 发表于 2014-4-19 03:44
>
> 女仆学校教的服从和芳草地的纪律可不是一回事
>
> 女仆就成为元老的奴隶就能成为旧世界的奴隶，不具备反抗性 ...

差不多就是这个意思啦

用更长的时间来培养第二代生活秘书，和第一代主形体容貌家政能力不同，第二代生活秘书擅长更多方面，可以直接分配给元老做副官用。

不过，或许名字上叫新娘团更合适……总觉得“长女团”各人的定位相差有点大呢——虽然真搞出来肯定也会变成新娘团。

---

liutom2 于 2014-4-19 23:25:53 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-18 19:46
>
> 我弟弟一向是对飞艇嗤之以鼻的，说那是”野蛮人的猪尿泡“，他一直是坚定的飞机党人·········· ...

F104 那两个短短的小翅膀，可是寡妇制造者呀，宁可飞 J7 也不能飞这个。

---

liutom2 于 2014-4-19 23:27:32 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-4-18 19:46
>
> 我弟弟一向是对飞艇嗤之以鼻的，说那是”野蛮人的猪尿泡“，他一直是坚定的飞机党人·········· ...

实在一定要上，可以学里希特霍芬，上个三翼机，升力大一些，可以满足你弟弟的体重。

---
